====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Être dans le lieu corps et âme , en avoir la conscience avant même l ' analyse fine sans trop chercher d ' explications .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

